啱啱我係慈雲山九點半好想大嗌光復香港

事源見到一眾巴絲係到播721啲片辛苦晒！
好想大叫一句光復香港，又怕冇人應

Btw sorry啱啱去左跑步練野冇接你地單張同企係到守，跑完返嚟你地啱啱好執野走, 不過727元朗見！

勿忘一直以嚟受傷嘅義士！